連狗幾時可以比我做車台admin？

等我可以控制成個車台

甲戊壹壹零

已經係啦

車台一向你大晒你玩晒
阿活掌管一帶

屌巴

拿拿聲叫屌巴借架12c比你揸啦